【終極重心料】信你就all in

最後一次畀料

再跟

樓主我真係信哂你
希望你唔好比人講兩句就特登昆人扮冇料

已all in. 最後一萬蚊

all in

留名見證歷史

聽日搵安信按樓

留名

Gun 50k

應該好多人會訓身all in ,星期六一係好多人跳樓一係全連登開心

跟 10k

Lm

戶口得百幾

買左一萬 準備變四十萬
多謝樓主

戶口都冇點算

信你一成 跟五舊

訓身了

allin

買左100
中左必捐錢

講真d人成日又想贏大錢又唔敢搏
我就訓身5萬
40倍咁高水 變左200萬就發

我1000
真係用去交學費
希望樓主堅料

英超你都敢貼波膽，中左你真係未來人

上次跟左500
今次8000蚊買落去

點解冇呢場既

all in 30萬

點解我搵唔到場波

聽日12點幾

因為聽日先踢

原本儲左5年
留黎同老婆結婚買樓用
50萬一野轟落去

聽朝搵安信兄弟, 借番百零二百萬allin落去
我要買GTR

星期六

星期六晚

戒賭啦

星期五有英超

我all in 當上一堂人生堂

我唔信呢場做假，等睇proof樓主係未來人

柯in 左5千

信就信 唔信就唔信 最後一次上車機會

其實樓主係咪想幫巴打們戒賭

我再講多次
後日就係馬會破產之日

no 9 up
買左記得po飛

信念

明天all in 1個月糧

會唔會熱到封盤

代馬會多謝樓主

呢次真係難分真與假

gun

多謝巴打先聽日去買樓

跟左又唔貼飛以示支持 即係尻up唔信樓主

琴日見到樓主個3:2無跟 今次有緣係咁意跟100贏輸無悔

講到allin 有d人真係會咁做

屌你老母我all in一蚊 今次實fatfat

認真 我真係急用錢
戶口得番最後3247
決定3000買
樓主我真係信晒你
冇左呢3000我真係會跳樓

掃左先
實比連登仔煲爆

多謝樓主

樓主我聽日就去馬會all in. 中左我一定捐錢去任何慈善機構會貼圖 唔中當破財消災.

你唔信咪唔好買囉
到時唔好酸就得

唔好買3000 買3240

樓主我仲有錢一定會捐 唔中就當你幫我戒賭

可必呢，無左3000會跳樓咪買一半算囉

香港咁多窮人 唔係無原因
幾百無所謂
All in個d 真係唔好

lm
無戶口

今次老撚都買大，博盡

已跟

好有信心

All in ,信哂樓主

懷疑狗會放一場料
再引人一嘢轟哂啲錢落去

食住花生跟20蚊

樓主宅心仁厚 唔會ge
大家鞋油落足d

跟

落街排隊買

小賭怡情

博盡，無悔

今日好快啲買啦，聽日賠率實插水咁跌到得番1.01

輸就輸一萬,一win有40 個,抵博

博樓主屎忽撞棍多一次都好,
我細細地買一千算,聽日去馬會落飛

無可能中

留名等睇4:2變低水

馬會最多一個投注拎5M
12M都係得五M

信樓主 已allin

起一起樓主㡳，啲po好古怪

已跟，多謝樓主。

樓主 你可否post自己all in 飛 壯下膽

400再加100
total 500

就快熱到得返10倍 快手買

你on撚9？allin啦撚樣 一定中

我都搵唔到

今舖好睇
睇馬會做低連登仔

樓主走火入魔

認真
你本身唔等錢洗既你賭十萬閒錢冇問題
但如果好等錢洗就唔好all in 玩一千幾百好啦
中左咪當幫輕下 個到都幾皮野 唔中都未洗永不返身

不過我知實有人借錢訓身 希望你中

好撚鬼

聽晚

琴晚跟左50$贏嘅
再跟返

雖然知唔中，但係跟左

咁安治係堅定流？

樓上唔加密

加密啦。屌你

睇返樓主啲post 好似未來人

Btw 樓主有無上場咁有信心 ?
利申 之前都跟左

話搵唔到場波既人睇下星期六66場次啦屌

岩岩借左老母老人家5萬
我諗係佢畢生儲蓄
輸晒我都唔知點同佢講
希望唔好輸清

笑4
輸撚死冇人可憐

all in左10蚊

話搵唔到場波個D真係唔好賭啦

Hi跳樓仔

馬會心諗 做乜鳩咁多人單買波膽

本身有三十萬積蓄諗住進修下又好乜都好 但我信樓主 跟左 準備星期日睇樓 星期一resign

原來係聽日 thx

上次跟樓主買100咋
呢次用番D PROFIT去買
輸左都唔心痛

聽日會入錢再買，咁快po圖以示支持樓主。

又酸
上次我就執左4皮
今次閒閒地扔2皮 輸左照賺
贏就睇樓

你同佢講後日帶佢睇樓

聽晚呀，師父

聽日再去入錢

狗會今鋪發達了

屌你老母其實樓主係咪精神分裂
一時又開幾個post叫人唔好亂賭
又話唔係鼓吹賭博又叫人做善事咁
呢頭就下下叫人all in
完全係兩種極端

各位買少少無所謂，all in真係諗清楚

你之前肯咁進取就發咗啦撚樣

4皮都出聲

已跟，我對你有信心
win左既我一定捐錢比慈善機構當替樓主做善事

講真咁買法，我祝大家贏多D

上次我睇完無跟
今次訓1個月糧落去

馬會表示：輸少少當跌咗

你話我口臭都要講架啦

賭無必勝

如果等錢洗/舊錢用黎救命/按樓All in...
唔中就唔好出返黎屌樓主咩咩咩啦
真心唔想咁多入世未深既人去IFC
聽得入耳就聽啦

利申：會量力而為跟樓主少少

佢應該係想我地贏舖大既，就收手唔好再賭

屌你老尾問得呢個問題即係冇賭/睇開波
唔玩開咁就唔好賭啦

睇黎樓主呢獲唔使輸2-3場先冇人吹奏
1場都夠

代馬會多謝咁多位慈善人翁

有早知就無乞衣啦

你覺得贏完錢真係會收手
輸錢由贏錢開始

輸左D人都冇得再賭

買之前諗下自己輸唔輸得起，
之前我on9見個巴打俾料話唔中搵佢拎返，結果當然係佢潛水我輸身家

btw 已all in

好多波都唔識買嘅人

凡事不是絕對

樓主心諗：估唔到我鳩噏下都中

無戶口係咪買唔到

我聽日入500，但好想入1500
好想自己交英國學費

咁你仲唔快啲allin?

已跟100 ifc等

攞馬會直接買飛

樓主今鋪睇黎真係想害到人跳樓
祝上面借人錢賭果d下世小心d

琴晚跟你買贏既拎晒跟埋呢場

跟你$100
輸咗當俾馬會做善事

死人多過10號

我allin了琴日win的5舊

咁得啦 買六合彩時順手買埋

講真今日唔知聽日事，中左我會即刻一半啊媽

等睇一車車流眼淚
唔會跟 歡迎binc

細細地支持下

屌拿星d賣料佬渣林寶法拉利唔係無原因

小小地買500其實都執到20k. Btw, 話沉船既咪撚on9， 個莊唔係圍住馬會轉

有D巴打講得岩
要衝量自己輸唔輸得起

Agger

講真個機率高過六合彩幾百倍 值得一博

想跟200 係咪去馬會買

人蠢真係冇藥醫

所以跟500算

太恐怖啦
上面好多可能馬會都未入過

all in all in

仲有英國個戶口要去埋。

入7000

巴打們 買還買 最緊要唔好影響到自己生活

唔中既話星期一報紙會唔會有頭條

唔係你仲想邊到買?M記

唔allin就唔係男人

啱 即係輸咗唔會影響到自己嘅就買嗰個數啦

拎左下個sem既學費黎跟 in 樓主we trust

一鍵留名

我真係祝佢地輸到跳樓死
見到有錢執就狗衝
又唔做下風險評估

岩

無啦無啦 上面堆人

魚拉突又入4粒

仲問場波幾時 點買飛 個D今次中左佢地一定收唔到手
下個月就嘔埋老母D棺材本出黎

上場跟左150 碰撞清

細細地玩下算啦，當年2:2世紀默契和波都係買$100

個個都諗唔中
諗下中咗點洗d錢仲好啦

跟左5萬

我屌你咩

買左200當支持
建議大家唔好allin啦,跟少少贏個旅行好啦,真係輸左都無咁心痛

睇路

按左層樓訓身 多謝樓主

我有個朋友之前唔買波既，中咗六合彩二三獎好似百幾萬，諗住賭波為生每日贏一場都好，
宜家追緊四十萬數

買3.5入球大算啦，都夠好分

同聽人講邊隻股會升就買果啲師奶無分別

真係 見到上面成堆波買唔識買既人

樓主貼下自己買左幾多ok?
你買超過20萬我認做你契爺

個人建議驚嘅買一皮
想上樓嘅買五皮

我覺得睇樓主d態度同上鋪差咁遠，就覺得樓主今次應該係9up，想真心幫人戒賭，當然都有機會樓主真係未來人.....

買大波算 可能2:4呢

咁最多都係冤枉來瘟疫去姐 反正都係賺返黎

咪就係

樓主貼下自己買左幾多ok?
你買超過20萬我認做你契爺

中硬既你自己唔係唔allin呀?

有冇人買1皮落去，順便出飛

本來想長追獌4:0

我都覺得，有d唔同，但信下樓主囉

最壞打算咪又係輸百五
碰撞清

唔怪得之賣料狗長做長有

佢係未來人我超人添呀

呢場難中過上一場，不過照跟

叫人all in 係想幫人戒賭定想送人一程

馬會既死期到

我仔細諗過如果俾我分分鍾一樣心態，只係可能冇咁快輸死
馬會唔同真錢賭，你只係睇到數字上落真係好麻木

輸左我都唔怪你架

按左層樓了

咁多人買咁大
細細地買100蚊玩下咪算
中左又開心 唔中bin下c

即刻借錢

又係呢句，尋晚都贏左29倍啦
驚嘅就29 皮
想上樓嘅就 145 皮

又話all in
依家縮牙?

輸左有冇人借生活費

樓主上個post先話自己係神棍而家又出料想點

算啦成班癲撚左 唔會聽人勸架啦

戇鳩

冇得救

買12萬5都到頂啦40倍

小賭怡情
大賭變李家誠

巴打講到咁，真心唔驚有人all-in成副身家 ？

不過我跟左10蚊

李+x

有冇可能上場樓主出咗自己無買好不忿，鳩出一場等你哋輸返贏既錢報仇

屌，適可而止，唔好影響生活啦。

會唔會考慮 買多幾個

變左35倍
樓主

世紀大船一陣沉左船又一堆人圍插
預左輸得起先好買
利申：買左200搏食餐好既

一條飛最多5萬
但我講20萬係因為樓主尋日中左29倍波膽
我假設佢有29萬賭本喺手姐

但我唔會allin咁on9
200同50算

好想睇波台集體跳樓

得番35倍

輸左就會扮看破紅塵咁講
賭無必勝 大家迫我出水無意思
緣份有就有無就無 以後唔出了

見到d唔賭開既人信樓主拎哂d 緊要錢去賭
希望樓主真係中 唔係生仔冇屎忽

大家真無要量力而為
好似我咁 爸爸平時比我既零用錢唔多
我都係閒閒地買10 20k左右

On9夠未？ 朝早又屌樓主，夜晚就奶撚哂袋咁

跳樓都係抵撚死

問哂所有識既人借錢 借埋財仔 接左層樓ALL IN
做人做狗 自己揀

馬會又賺一筆

按左層樓跟

剛比人炒左, 用左阿仔讀書d 錢博一鋪, 買左五萬

輸左就自殺算...

樓主尋日中左29倍波膽, 起碼都有29萬賭本啦
拎返20萬出黎買今次個波膽比大家定下驚ok?

落飛喇

已買$100

香港地咁多弱智

加密啦屌

星期六晚唔知會發生咩事

太遲買，得35倍賠率

有冇人記得之前有位巴打比馬仔料
連中左兩三場 個個信晒
之後最重心個場個賠率得返1.0X
個個ALLIN

之後輸撚

樓主你尋日中左29倍波膽, 起碼都有29萬賭本啦
拎返20萬出黎買今次個波膽比大家定下驚ok?

已買三萬

樓主信你啦，原本40蚊留黎買六合彩，家下直接all in了

上連登 勿認真

大聲笑左

認真，問左老豆拎左佢份強積金 10幾萬all in

中左我就做千萬富豪，唔中我就跳樓了

記得有1年世界盃荷蘭又係咁，有個比數賠率特別低

買撚到落飛。。。。留名睇聽日著啡格

放長雙眼會唔撚中 樓豬之後就會潛水
利申:我都係未來人

大家都係港豬

買咗$100，中咗必做善事

咁多善長仁翁

閘前落飛膽

好好笑 哈哈哈

有無聽過用特異功能賺返黎既錢唔可以自己洗?

比你班連登仔買到由40倍跌落35倍喇

有

痴撚曬線

買小小 博下運仔啦

大膽D既跟1000 中左都夠你同女朋友去日本豪玩
你學生哥諗住交學費all in 你PT賺個萬幾蚊 輸左都未洗死
但個D本身已經差好多錢就跳樓 仲想借錢賭 真係冇野講
上個post見到有人咩公司就清盤 差幾十萬卡數 係到求樓主比料
快D叫屋企人搬屋轉電話啦

我認真的，all in or nothing

有個巴打本身都豬左10幾個
之後再借多幾個ALLIN 個場
豬埋

之後開晒POST
唔知跳左樓未呢

各位巴打最多玩1000好啦，呢場英超無內幕料架，唔想星期日ifc排長龍

真係緊張 成龍定成蟲就睇呢舖
希望樓主堅料

跟10$ 唔中都冇所謂

講真你on9 夠未?29 倍你以為好柒多?D人買得大先好似好多jer！你有冇賭過馬呀，傻閪？人地志偉哥2千蚊贏成千萬都係咁!未撚見過大蛇屙尿!

岩岩按左層樓allin 陣間約左經紀睇新Tesla

假飛喳傻仔

跟個所謂末來人

痴撚線

我想上樓, 無信心牙
希望樓主貼張大注飛比我定定驚

一齊煲爆馬會

求俾樓主中

All in

肯定死好多人
唔信

有錢入700好過，傻仔成班

呢場咁多人上船 仲要早一日叫人買 有不祥預感

有幾多個真係會all in ， 睇上下面幾多後生仔波都未識買，可能樓主覺得至少呢班人第一次賭波就輸錢，未必會再接觸賭呢條路掛。
其實樓主態度前後好大分別，上次係勸人信佢，今次好似走火入魔咁叫人跟，明顯樓主都想有人察覺到個分別，唔想個個都中伏輸錢。
只係小小個人睇法 有閒錢其實可以跟 萬一真係中都唔定

投注類別讓球

少少哋玩下

諗住借50,000黎買 諗真一層 有啲伏

嘩。。。

咩咩妹話明假飛
上邊班人咩都唔識分
但信晒樓主玩all in

幫人戒賭

讓球但波膽數

睇返上面有巴打買190蚊
樓主話佢on9叫佢all in 我就覺得

痴乜野撚線
睇清楚啦你班盲撚
大大隻字寫住讓球呀
一眼就睇得出改圖啦傻鳩

個廣告

大家覺得個賠率聽日會唔會高返

幾撚多人唔識賭仲係拜

你班仆街買波膽買到落飛

30倍

連登真係多心智未成熟既小學雞

咁撚樣都有人信 唔怪得咁多賣料狗長做長有啦

咁都撚到

越來越多人買 聽日應該得番10倍

見光死架啦 初哥量力而為啦😂

咩咩妹講明貼假飛啦
就係想比班傻仔知道自己有幾傻
咩都信到十足

跟本比人當狗撚 成班賭齡2個月

得番30倍

屌佢老母而家得30倍

拎埋書簿費去買 唔中就跳了

2日

痴線由40買到得30

出post未夠一粒鐘 就拉到30倍

英超波膽都夠薑買

All in 4:2 不如all in大波 on9

有大戶
得返@30

見光死，一定開唔到4:2了

無馬會戶口

其實樓主係喺不敗之地
中咗就繼續扮有料
唔中就話想幫巴打們戒賭

買少少玩下算啦 賭邊有必中
初哥咪撚人allin你又跟

馬會mon post

$18000 假圖就收皮啦。仲川崎前鋒

其實都好既
等陣曼聯黑哨搞到個賽果唔係4:2
咁就多左成堆反獌

真allin

細細地就算啦 輸左冇咁傷心

呢個真 凡事冇絕對

馬撚同波膽咩屌你

如果唔係英超都會試下 英超就不了
feel到呢單野應該會上新聞 樓主小心有慈母拍門

樓主信哂你啦 我all in 4皮學費

你班撚樣係咪咁顛呀

樓主，上次無跟你 咁次我真係信哂你 希望你幫到我過到難關 我以後唔會再賭

樓主靠你啦

不能同意更多

係喎

痴線，得返30倍

stop la
你痴線咩

每個盤要落幾多先會跌得咁快

連登大戶
留名睇買到變熱門

咁又唔會既
樓主又冇收受利益

Feel到上面啲人死撚硬
自申 買左3舊水

30 樓主如果真係想幫人戒賭用錯方法啦

一路好走

撚仔ching唔洗勸d人架啦
入得黎跟樓主都預撚左跳樓架啦
你估樓主真係會同你承擔風險咩
你贏左佢又無錢分

咁低水不如過澳門買澳彩 中左係碼頭免費派水

今次用左成份Grant Loan 買
上唔上到車睇呢次

Allin唔驚樓主伏你地咩，唔中樓主真係冇損失 但allin就食得屎

未傻啦，學費都攞去賭

賣ifc頭等位 有意pm

買大波反而最穩
波膽仲要大手落飛 你買埋我果份

其實樓主心態想點，想我地win左29倍個場之後出家做和尚？巴打你想表達既野明就明，唔明就點都唔會明，你咁多愁善感都冇意思，即係唔好貪錢個d講黎都駛氣，我地成世人都係用時間換取金錢，差在你覺得自己可以承受幾大風險同後果，大個啦，唔駛乜都要人地“謗”住自己，就算有人跟5萬40倍，佢win左唔識收都唔關人事，錢係佢自己既，決定係佢自己做既，怪得邊個？

利申：29倍買10蚊，35倍買50蚊，平時買波都係10蚊，純粹有動力睇波，好撚鍾意錢，但有自己底線，犯法野同巨額投註點都唔做

賠率得返30倍,好快馬會去外國對沖提高返D賠率啦 離晒譜

已經落到30倍

等陣有d傻仔慈母跟左樓主all in就好笑
你知d慈母智商同上面班友差唔多

屌你得返30

中左直接上車 諗起都和味

你搵我？

已經上左ifc幫連登仔排隊
頭位有九折

琴日跟左你3000, 宜家再all in , 中左既話樓主唔該PM我,我會私人入返20萬俾你

得啦知啦

80蚊 中就鬆動啲開學 唔中都無咩損失
btw唔識唔好賭 定力未夠就唔好信啲allin友講

報紙d名家應該要坐哂監啦照你邏輯

$100

3萬己屙 中左唔開學了

準備聽日拎曬疊樓花去按 all in

祝你人如其名啦下

100定60000呀 投注上限唔係五萬咩

有慈母信左樓主咪拍佢門囉

琴日信樓主入咗$20

今日用個零頭 入咗$80

100....定6萬

改好D先啦

張飛假到

廿萬贏咗捐出去 唔洗畀我

有冇圖睇下

又100又6萬

D假飛真係推新仔去死

改都改好d啦

呢隻友衝出黎

量力而為

差果$100呀屌你
改埋佢啦

樓上又假圖桌面版無人識分，過千都未落過

改得好柒

根本29倍以為好多其實你自己3串1和波已經有啦，費事浪費口水，買定花生睇好戲。要死真心阻你唔到

改圖

未改晒

上限係5萬 買過

呢個仲衰逗號都唔識落，一張飛賠上限又唔識

On9
每次最多50000
改60000$
笑死

咁我真係未試過買過千蚊波膽既
係d傻仔真係會買咁大

樓上班ON9仔仲問100定6萬 真係笑撚死我

波都未識賭就縮返入你地老母個西到先啦

等睇仆街，跟左300
聽日仲25倍up即跟多500

仲有
要加返個逗號

屌你老母 Po撚左出黎感覺伏已中

跟樓主果班信咪得
佢地需要假飛壯下膽

All你老母

繼續800跟

細細地玩下好啦 咪搏命 到時成班排住跳樓

琴日落左150蚊，今日攞賺左既500蚊去玩，輸左唔心痛，贏左就開心死
利申:信樓主

琴日巴打中580000?

會唔會最後真係中 成班又比人周出黎binc

Ok，All in

今次再中我切柒煲湯派街坊

快撚d買添啊

我一定唔bin樓主，班垃圾一定bin樓主

一係中 一係唔中

我直頭叫樓主做爸爸都得

佢中左我地最多比人bin
佢輸左我地睇人跳樓

on撚9 25倍得返

儲埋儲埋4萬二蚊
樓主睇你啦

唔買一定會後悔
我諗大家都試過見到有料明明可以買
但最後又唔信 最後無買到果種失落感
其實大家仲有一日時間諗下買唔買
但賠率只會愈來愈低 自己諗

25

假圖都撚到成堆狗

真圖跟唔跟到丫

Me2

馬會都有打手要出黎cap水?

馬會係咁改盤其實真係有機會呢個比數

得返30倍

最好笑都係上面話搵唔到場波果個
未賭過真係少少地好啦

應該冇跟錯

買完之後伏味越嚟越濃，睇嚟我果4個窮撚老麥餐凍過水

我見樓主開左好多post 又講到好似做左千古罪人，又話累死人，要多d陪家人，又話健康緊要，即係呢d野咁大個人唔駛人教啦，如果樓主有睇我留言，我想講既，唔理你d料點黎，但如果有巴打急需錢或者要錢創業，而又中左波，咁你已經幫佢地起左步啦,之後點就睇佢地自己啦

利申：我買既注碼如果有假就爛巨龍

留名睇得返1:5

後面100$ 咩黎

25倍

all in ed

英超好似

等睇曼聯4424贏4:1

聽朝變熱門

樓主好似琴日咁開post發誓未
如果唔係4:2 以後唔上連登

連登仔威力由40倍變30倍

我覺得唔中

個個比數都有機會架啦

雖然好多假飛，但睇住佢由40落到25

手續費 大戶先要俾

好恐怖

40 落25

應該好多人落

25la

25倍啦屌你老母 冇戶口冇撚得買

唔係多人落飛 就會改

要幾多飛先可以由40倍落到25？ 真心問

我都覺好恐怖

如果真係中左 錢我就唔捐 捐完為積福咁捐嚟托柒 我會戒賭

買1.5/2點睇

咁早出 伏伏地

其實真係好有同感
見人上場嬴29倍
好想自己都有份

跟150蚊

如果聽日曼聯黑哨搞到差少少4:2
大家跳樓記得著住件曼聯波衫去跳

開始懷疑叫人唔好買果啲其實先係買得多既人。係咁慫恿人，擺明唔想搞到個賠負太熱

馬會見到不斷有資金流入跌水好正常
同係咪真係會開出冇必然既關係

其實本身冷門 又唔洗太多都夠落飛

如果真係中
會唔會上埋報紙？
利申：唔識賭

痴線 40變25倍

今次早咁多出料。有d伏味

個賠率落得咁快

撳撚柒錯我屌！

有無買過馬啊屌戇鳩仔

多飛落注就郁賠率架啦

29倍真係自己度中左條5x1都有啦

Btw 1個post睇得出暑假真係好恐怖

咁你瞓身啦

講出嚟就冇意思
我自己買咗兩皮

明顯好多CD-ROM

😂😂😂

可能出5:2呢

可能你中

你明唔明我咩意思 聽晚凌晨嘅波會唔會而家就改盤改到咁
你可以話係因為太多人買所以先改盤 但調返轉頭諗 如果馬會覺得唔會中又點會降盤降到咁呀

賭波個下您已經輸左

似你中wo

今次明顯伏！
唔跟了

頭先睇仲係 30
咁快就 25
到聽朝訓醒入錢 molamola

見證連登暑假力量

香港馬vs世界性足球
自己諗

曼聯波多人買有幾撚出奇呀, 賭過球未

尤其場波仲有23個鐘先開
投注額實低
應該有3幾萬就打得落

我覺得唔中
好少可d料會連中
同埋樓主都話唔想害人沈迷
9成係等人輸呢場42 之後以後唔賭

利申 第一場32有跟 1000
呢場跟300

馬會一直都係減少賠負 多人買就會低水

有d唔想買了

樓主推人去死

Agger路好波

講多次，呢場英超唔係荷甲澳職

馬會應該拎舊錢去外國賭波網對沖下 將倍率提升回贈返俾香港

你估賭馬咩 波買個陣40倍就算跌到落1.01都係派40啦

輸死你地牙

我會話你啱嘅 如果你唔係拎一個完全唔同玩法嘅遊戲嚟講嘅話

最後應該得返15倍開波

15都好過冇

起勢嗌人唔好買果班友自己瞓咗幾多落去？

最終會唔會熱過主勝

睇下我個名先啦戇鳩
我睇馬既賠率會少得過你？
唔信你入下馬post問下

你見樓主潛咗就知佢俾流料

樓主幾時貼張真飛出黎
佢尋日贏左20幾萬wor

一直mon post

如果英超咁正氣 我都拭目以待
利申 少睇波 賭左兩年球

樓主 唔想見你變殺人兇手

成功害死好多人

刀仔鋸大樹

講真唔信有人會allin

連登仔買得幾多呀
全部頂盡加埋咪十萬八萬

心水清

大撚把啦

好想幫樓主含撚

咁大個人有獨立思考能力

你太睇小放暑假既連登仔

唔好太高估連登仔既心智

LM等睇星期日頭條有人跳樓

樓主 4-1/4-2/5-2都得架喎

樓主自己買左幾多？

跟 希望中到餐麥記食

有跟😝

點可以贏錢就拜我 輸錢就屌柒我

呢場唔中應該俾人鞭撚到仆街
尤其個d第一場已經話佢唔中個班user
呢個post又有 瘋狂追擊

帶定頭盔

開始帶頭盔

樓主你成功搞到d人跳樓既話
每跳一個我捐100

識買一定等即場買

我自己都買左6萬

如果4.2 我唸我對個世界改觀

曼聯主場點會失2球，咪玩

難得波台痴線佬正氣一次叫人唔好賭
竟然俾人屌返轉頭
Lm等睇兩日後ifc

2:4?

中咩呀你

ching sick ball

學生哥d錢唔好呃啊
呃左就退學咖啦

樓主開始帶頭盔
拎左老母錢all in果個, 快d打去馬會同佢地講買錯飛啦

200k 買40倍 都係8m 馬會成副身家入面嘅啲啲咋

跟左50 中左捐錢

bin c有咩用 佢都著左草 仲理你班撚樣

至少10個
D賭仔借財仔諗住一場訓身
家破人亡就係你害

假飛

你有冇入過賭波post既
入面有d人真係痴撚線

拎飯錢賭既有, 拎學費賭既又有, 賭到想有首期既又有
最顛係周身債既債仔搏翻身

真心一問
馬會真係會為左連登仔改盤唔跟外國莊家?
有冇人知外國莊家個盤口有冇改?

真心？

中硬

God

唔畀李城爆冷？

香港馬會細莊仔投注多左唔想賠
樓主真係堅料應該都會開到

40跌到落25

你班仆街買好大咩屌

為你好咋
打去改飛啦

最後一次比料

樓主我係咪應該allin

你買乜撚野呀？

報警啦 滾下樓主都好 佢依家陰陰咀笑

都話多人買就會熱

想破產隨便all

ching有料
好波 必中

學資處個三皮拿左二皮all in @25...
希望中
有邊個唔想發達

睇返樓主d post都知佢on9架啦
中左一場d人就傻撚晒

屌Ching 你講中左
最多失一球

咪撚癲啦

留名binc

到底有幾多人跟左樓主
聽日既波 可以由40倍打到落25倍

難得第一次咁認同曼城公廁路

留名 炒哂車 跌到25倍
講定88

算啦 講多都曬氣 班傻仔要allin既點都阻唔到佢地

我說擺家個靚位等睇人跳樓

3皮拎2皮叫all in?
有無見到樓主叫你all in呀?

咪話佢sick ball囉

大家都係學生 認真唔好拎學費賭啦

已經有百幾萬買左4:2

馬會個操盤心諗做乜鳩

係囉可能最後得你中

笑而不語

玩膠還玩膠 咪害人啦 隨時家破人亡架

有冇人知要d人買左幾多錢先可以令賠率由40跌到25

佢地死佢地事
拎埋屋企人錢黎賭
我真係最撚憎e d人

聽晚開波前有冇機會冷返，定會繼續熱落去呢？

有冇人同我一樣係咁f5 mon 緊個4:2賠率

Btw我唔信呢次開到
今日先開始追post

佢地叫我畀料我咪畀 我有錯？

貼飛未?

今次咁早比
覺得今次唔會中,歡迎bin c

盤就好似8萬郁一野
波膽唔知

成撚人都痴撚左線

都係果句, 你搞到有人跳樓既話
跳一個我捐100

BET365冇落
啫係話單純係俾人打落去

我都係買唔到屌

就算我跟都係800

+1

飛都冇張就收皮啦 你老母

上面班友仆街了

DLLM沖完個涼得返25倍
仲諗住買500 收返2萬算
依家要買夠1000先得

加密傾 PLZ

路係自己揀 仆街唔好喊

+2

豬左我想死 無理由個個中我唔中

睇你自己良心過唔過得去啫

想睇人集體跳樓

佢地想發達想到痴咗線
賭少少當遊戲玩下咪算囉

打去馬會改飛啦
不過真係開4:2唔好屌柒我
我唔識賭

報料叫蘋果聽日去定ifc 拎500蚊仲好

認真答你
每跌一級賠率最少要達到五萬賭注/賠率x賭注係佔成場波既總投注額5%就會開始下跌
而家咁睇，應該有總投注既百分之20訓左落4:2

樓主呢場係咪好似上場咁有信心

呢個真樓主定假樓主？

樓主話自己係杏花邨車主 唔知你地信唔信

港豬蠢過閪 大大力真金白銀轟落去

老千賣料狗就玩虛擬投注 連飛都冇

咁早買做乜....

個倍率比你地整低哂....

識買緊係即場落注 最好輸緊果時
當潮退時先知邊個無著底褲

+1見證緊歷史

樓豬驚唔驚人地輸撚曬啲錢 起你底搵人斬鳩你

幾皮幾皮個D真係祝佢好運

輸撚晒仲邊有錢起底

Mola mola聽樓主聲氣凍過水

屋企阿妹有病要做手術 已經按左層樓幫佢醫病 但係都醫唔好
MISS樓主琴晚條飛 攞埋屋企人最後個筆錢買呢場 希望今次可以中到再幫阿妹醫病

不過訓身而輸左個班就抵鳩死
呢堆人就算唔比樓豬呃都比其他人呃

而加買得即係有戶口，有戶口即係成年人
有獨立思考能力既
自己on9怪得邊個

痴線 得返25賠

咁買好無？

你係雞

改返個19000主勝咪算

蠢係會致命

樓主9up唔洗本
中左一次就成班傻西跟哂

唔貪心 買100

all in左既揮一揮手
利申買左2個月糧

買左200 中左可以養貓仔

如一開波曼聯就入波你仲有40倍？

成班人癡曬線 又要買又要驚輸又要恐嚇樓主

d 人貪心邊有得賴樓主
你屌柒馬會好過啦

on9 自己諗點解

由佢地啦 呢d叫抵死

咁諗又岩啊 跟得個d都係冇獨立思想既on9

留係到都係獻世 齊齊跳樓死曬佢好過

我依家就去定ifc擺個頭位睇人跳樓

唔好咁痴撚線啦

月尾出左15000 買左13000

應該係同一個時間有幾十萬突然買左
之後先急跌
見佢係5倍5倍咁跌

問得呢個問題即係話你連基本數學常識都冇

留意到雜種路又開始撩事鬥飛

樓主認真答我係咪100%
係既我明天去借10萬gun
認真

可能李城cup呢

屌 最衰我無戶口

買咗300 等睇人跳樓

你做雞搵唔少啦山本彩

你唔識賭就收皮啦
邊有可能2x1
串得波膽就2x3啦

巴打琴日中58萬

慳返啲錢開學食飯啦

比我就算輸曬 借財仔都借黎斬撚死樓豬 跟住先再跳樓

屌我岩岩得心諗明明得25倍 同40倍差好遠喎 點知真係落飛落到痴左線 買10蚊算了

買條8串1仲好 會贏多d

咁都要比你屌

可能係好事

gun左1皮野 戶口得返2個位 真心信樓主

真係on9
唔識賭唔好賭喇... 趁依家收手啦

財仔有無咁撚蠢

跟巴打賺咗 用果堆錢推 係咁多

決定四萬蚊loan all-in
賺返個錢交下一期學費

樓主⋯30倍個陣我信你落左好多，呢加你戴頭盔？你今次貼士無好似琴日咁係咁開post... 屌你琴日個份自信去撚左邊 唉 我仆你個街我開始後悔了⋯⋯⋯

零入球

得番22倍

中唔中都好啦 琴日10 蚊變290
細細地50 蚊跟

上次跟左500 將贏果到推上去

是但啦 咪當重新做人

大家買多d!

咪撚再stalk鳩我

未必有咁多既
畢竟係聽日既賽事
仲要係波膽，總投注額唔會太高
普通賭仔有錢都搞掂今晚果啲先啦

早D訓啦你

真心希望樓主如果係玩野既趁早講
我岩岩都有一下真係想allin 5皮
不過睇到呢度先覺得你係想玩野

利申跟左150 only

外圍冇撚落過飛啫係俾人打落去
連登仔

點都唔會賭學費

跟爆樓主 樓主好準 ！

曼聯一開波輸2粒再反cup

用左十萬蚊 分開左兩注買

最多賠一百萬你唔知?

真心？ 咪傻啦，樓上有巴打講得好岩，就係唔好賭到影響自己生活，大家都係量力而為，始終賭唔係必勝。

我跟左100k 約左經紀了

後悔了

其實聽落樓主係咪縮縮地沙？

利申：買左$500 當買一年六合彩

分左幾十條飛買呀, 你識唔識架?

代馬會多謝大家先
9月馬季又有靚靚草皮

mayuyu

喂大家買得大贏得大呀
買幾百幾十浪費樓主一番心意

不問原因, 只求真飛

訓身個D輸左咪屌樓主害死你 佢講兩句你就聽 咁多人叫你唔好all in 你唔聽?

咁開心
share埋比班鄉土仔
一齊打爆狗會

大家冷靜d 有幾多個大賭真係變李+x 諗吓自己承唔承擔輸咗嘅後果先好買

其實樓主冇逼人信佢，啲人落注都阻止唔到
輸左唔好屌柒樓主，贏左就收手啦
利申:琴日贏左4000，今場落500蚊算

假膠？認得你wo 前面屌鳩樓豬戴頭盔 宜家又話支持？

問都唔問 就咁500就算

不過樓豬好似心事重重咁

冇

跟左

戶口都有每日派彩上限架on9仔

今鋪馬會fatfatfat

All in左廿萬 今次係我人生最後機會了

想allin 10萬 ， 香港地真係乜都講錢，

贏左我就可以同老婆仔買樓結分生仔

佢地中左肯定變本加厲越買越大 之後仲會向d賣料狗買料 越輸越大獲

睇少樓主？
樓上有人連醫藥費，學費都拎去賭
您只係買100k?
係我就借埋財仔

但正常既
應該係買低賠率比較多
加上係聽日先踢
未有咁多人買住
之後突然成堆錢去買40倍
所以先跌

啱啦，冚家剷就睇呢次！自己死好，咪累屋企人

咁真係唔知, 但樓主話中硬
我買50萬拎返100萬都叫賺左啦

同感呀ching
利申.都係贏4000

共勉之

岩岩諗住開個馬會戶口
點知銀行得二百九十幾 天都唔俾我開
希望你地中啦

如果樓主真係唔係鳩UP
外地巴打就真係執到笑

樓主，跟咗500，交唔交到學費就睇呢次了！

小弟我放gaming 1060 6gb 1000蚊
希望可以拎黎win幾萬

真係。。樓主 話明要幫人有錢睇病，戒賭 我一定信樓主 所以我重重咁gun我學生哥有嘅本

小島議程

到時真係輸左唔該唔好屌樓主
有賭就有搏
你自己揀得信既到時輸左唔好係到怨

利申：跟10蚊當買六合彩

樓主我真心信你架，琴日miss左你個post,希望你今次可以幫到我，我真係好急要呢筆錢，我唔會忘記你大恩大

買現金卷咪得囉

如果我係你老婆會屌撚死你
個10萬儲左幾耐先？

送多個i7
1200

miss左尋日個post
證明你無運, 一世窮架啦

追左咁耐po決定唔買

買單雙算啦

樓主話必中唔通唔gun咩

今場落幾多？

做乜嘢會有麻友

正啊喂 愈黎愈人買 樓主快D開post 2啦

有咁大煲咁大

系

大量假膠

收 聯絡方法？

等睇後日好多人跳樓

老老實實 樓主都係出料姐
自己覺得有咪買 無咪唔好買囉
唔好聽晚踢完個個係到屌人

屌 成班賭仔係度post隻G出黎邪住晒 點贏牙

信(樓)主得救

到時我地個個買樓做埋(樓)主

忍吾住 梳

樓主話100%中
我拎埋阿妹d買書錢去賭

Gun 到冇左個老婆就好笑 gun都要睇能力gun架

我信樓主，佢啲料堅準

得返25倍

唔信樓主果d
後日嬲到集體跳樓

係

會爆血管死 等唔到咁多日

已訓身 中左買起成個連登

迷麻黨插旗

麻友幫大家打氣

留名見證未來人

真係有錢都唔識賺, 賣埋你阿妹去賭啦

屌
等聽日狗會開門買會唔會得返5倍

岩 個個叫人唔好買無買到嘅 樓主最後中左就dum心啦佢地

一場就j

好彩我拎綜援, 未出今個月果份
全副身家得返40蚊

真。。。

仲要講明最後一次

樓主
好快D準備著草
你個殺人兇手

樓主100%中
你講咩野最後中左?
係咪質疑樓主

40蚊買埋啦
中左攞去搵ssp yoyo

岩呀 ching
自己買都唔係必中
跟人亦未必輸
買個希望囉咪

咁樣計 聽日d人買返其他項目 佢會升返？

真心信樓主 好似樓主話齋有緣相信既就會中
仆左去借LOAN 岩岩先批 已經落到25倍

樓主好波
我拎哂d 買糖錢去跟架

40>30>25

yoyo唔做弱智生意

1000蚊all in 搏盡無悔

你地唔係唔allin啊？即係唔信樓主姐

有學費就all學費 冇學費就去借財仔啦 做人做狗真係睇今次啦

一直支持樓主 如果唔係4比2 一定係狗會打左電話

按左屋企層樓去買
爽到

信念，，我信緣份，錯過一次，唔會錯過第二次

玩到咁大諗清楚呀

入遲左1個鐘post就唔見左15萬

你比佢彈鐘?

聽日飲完茶開戶
三百蚊玩玩

我愛樓主

有免費午餐食唔通唔食咩

點做野架您地 仲有25倍

點知聽晚0比0 連幻想既機會都無

樓主一帶頭盔, 即刻企硬25倍

唔使開戶都得
直接劃飛買

[真心]
我衷心祝福訓身all in個班人唔中
你話閒錢拎黎玩下 輸左又唔痛 贏左就當有多餘錢使
痴孖筋 學費嘅又有 醫藥費嘅又有
累死自己好 唔好害你屋企人

搵完yoyo出黎睇住你比人彈鐘

佢地信念唔夠強!

40》30》25

有人share左去香討未？？ 有錢齊齊搵 一齊煲爆馬會

有人拎左屋企人幾萬all in
我真係希望佢改飛
唔好害埋屋企人, 自己死自己事

應該大部份都假膠黎既

仆街啦，我仲想聽日馬會開門補多50萬，呢家唉，要買多50K先掂

馬會今次fat fat 了

睇撚死樓豬求鳩其掃賠率 見到幾高就開po水下你地班智障 我真係唔信佢再中多鋪 中我切柒

30萬柯煙左，供樓供得好辛苦希望樓豬堅料

買幾千果d, 唔係跟左樓主場洛辛堡有錢贏就係本身有錢
反而買幾萬果d多數窮到西

一陣推爆post 就算啦, 唔好再開post

中左其實對樓主人身安全會唔會受威脅？有啲擔心樓主

留意到樓主呢幾個鐘既心理變化都知佢呢場係毒料黎

樓主話100%必中
何必鬥氣輸左條柒

都只係大部份

偷左媽媽銀包500蚊黎買左

留名見證樓主上神枱/變地底泥

覺得自己唔會發達 錯過第一次唔會有第二次

唔好咁啦
我拎左40蚊買糖既錢跟架
輸左我就無糖食架啦

馬會改飛hotline 24266262

令我諗起舊登個雷達

留名 一齊切

今鋪好睇啦

咁好彩贏左 連登即變最多千萬富豪既forum
...跟1萬 都變40萬 雖然而家得返25倍

我都帶定頭盔先
我完全唔識賭
真係開左4:2唔好搵我

講你就信？樓豬話你老母100%係男人你信唔信？

唔會有人all in掛

樓主水已潛

傻嫁你？緊係開到聽日完場為止啦 一齊煲爆馬會

假到你，買十萬左右玩吓咪算

我開始懷疑我老母扮女人

對佢有咩影響
輸左最多咪開多個account/唔上黎
嗰d真係all in左就要自己諗掂佢了

ALL IN左 fat fat la

冇潛

潛？係出面開多個post驚死冇人知

希望樓主開定多幾個post
即場討論

屌我都好懷疑
點算
真係可能係男人

樓主如果係9up, 一蚊都無買
但又連中2場
佢自己都會痴線啦

真。。。。。

唔想為左錢打一世牛工

岩岩問財仔借左五十個allin
揀緊樓了

D人都係9 up all in ja 無post飛

支持你

幾多%信心

問左丑嶋社長借左200萬yen all in唒

其實就算樓主鳩up 都有一兩個 % 中

1個鐘就40倍跌到25...

25倍

落100玩下算

講真，唔知樓主琴日個場用咩方法中，仲要連環開post力證自己，點都好，希望樓主你見好就收，連登咁撚大，今場一定有人選擇allin信你，如果你係玩野既你比小小良心快d停手，講出黎唔好再叫人買，當一個真係需要錢醫病同一個真係需要錢還巨債既人，佢地再無思考既能力，見到機會佢地就會沖，希望今場無害死人

約咗Agent下星期睇樓

接埋啦，冇人對你條柒有興趣，咪撚喺度扮智者啦

聽日踢之前話你知

諗緊聽日買唔買好

聽日仲有20倍都偷笑

又話100%?屌你老母呀
我買左10萬

之後贏錢放返張1000入去。叻仔

唉屌

打左俾女朋友話下星期有林寶送佢返工

如果樓主會開post 2 嘅 再強調多次自己嘅信心 我一定再加本

啱啱按咗層樓, all-in 450 萬, 等住豪宅

最撚醒係你

前晚過大海玩到借咗10萬輸曬
聽日搵借多5萬
今舖真係靠樓主啦

其實可能中呢，星期六味知，點解個個話樓主

用十隻ac買咗500個
今次fat fat啦

開左喇

Mola
Mola

我覺得樓主呢場係想人輸

星期6飛左你,下星期就有新仔接送

聽日去問二財借廿萬

驚聽日買主勝賠率仲高

連登仔仲狼死過賭馬D落飛黨

講真 呢次難d 王者曼點會失波

問女朋友借左2萬蚊.明天買4:2.
希望不要落飛.
樓主這種消息不能解釋太多
信就是了

agger

唉，
我真心真係用咗學費去買，
d學費仲係問政府貸款既，
希望真係中，
如果唔係既話，
書都冇得讀，
咁就真係玩完了⋯⋯
😭😭😭😭😭😭😭😭😭

自細同婆婆相依為命……婆婆有病 住院同藥都要錢…… 我搵得萬3蚊一個月……仲要還學費比政府 平時有每個月儲1000-2000蚊 今次真心買左30000蚊 希望樓主可以幫到我 幫到我婆婆 中左我都會去捐錢

樓主我信你
李城4：2 獌

唉，咁落去ifc都冇位

🤣

唉樓豬去波po比咪算囉 依家搞幾多細蚊仔接觸賭博

祝你好運

all in左既巴絲 我希望你地唔好自殺

老實講如果做人咁冇定力
出面咩倫敦金基金都呃到佢
賭邊有必贏 呢度每個人都知掛
買得幾多就要有心理準備輸幾多
邊個all in只可以話抵死

屌中左買起ifc 啦

聽日踢之前
樓主：sorly 其實我9up

咁就好笑

其實點樣知係4:2 內幕都冇可能100%中呱

你肯貼飛未?
你貼張5萬以上既飛出黎我扮狗吠兼認做你契爺

得返35賠

樓主：其實我講錯
李城4：2獌

我差銀行同財仔好多錢 還得好辛苦 今日岩岩出左糧...我決定all in晒落去...一定要中呀

我估計聽日開賽前
樓主會出post話d料有毒
係想d人唔好再賭 見好就收

唔同時空?

沒馬會AC既朋友 好而家落去馬會門口排定隊 聽日馬會有大排長龍

英超D內幕幾時輪到你知

老老實實就算樓主係特登撚狗我都覺得冇問題
人地上網講幾句就 allin 跟怪得邊個
輸到跳樓都係佢地 on9

希望你唔好買 因為你會買錯

lm

咪就係9up囉，一係就未來人，你信邊樣

祝你輸到仆街

有d人拎屋企人錢賭, 樓主如果9up真係害到無辜既人

真係咁玩法樓主會唔會出事

唔好最後一次呀

我信樓主
利申all in

agger
4:2真係太specific
你話開大開細都話

跟左既手足快D集定氣先

樓主 開新Post啦

allin左100億落去,聽日準備入富豪榜

allin左另一場
笑到pk

明顯水鳩班on9仔啦

企硬左@25

好想睇曼聯黑哨贏4:0
李城兩個入球比人黑走

真心無諗過波台狗咁正氣

all in 真心咩
開得戶口都係成年人啦

得返25喎

me too 好感動

咁都中 我幫樓主含

講緊人命

好正義喎 呢鋪撐你

40倍變25倍 會唔會推落1x倍

買得大賠得大

好撚期待聽晚曼狗入第5球/李城入第3球個下會點

1個鐘頭爆

試下調轉諗